<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_name">幸福十小咒</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="str_wellcome">吉 祥 圆 满</string>
    <string name="str_wellcome2">欢 迎 使 用</string>
    <string name="str_1">炉香钻，净口业真言，净意业真言，净身业真言，安土地真言，普供养真言</string>
    <string name="str_2">如 意 宝 轮 王 陀 罗 尼</string>
    <string name="str_3">消 灾 吉 祥 神 咒</string>
    <string name="str_4">功 德 宝 山 神 咒</string>
    <string name="str_5">佛 母 准 提 神 咒</string>
    <string name="str_6">圣无量寿决定光明王陀罗尼</string>
    <string name="str_7">药 师 灌 顶 真 言</string>
    <string name="str_8">观 音 灵 感 真 言</string>
    <string name="str_9">七 佛 灭 罪 真 言</string>
    <string name="str_10">往 生 净 土 神 咒</string>
    <string name="str_11">善 女 天 咒</string>
    <string name="str_12">补 阙 真 言</string>
    <string name="str_13">回 向 偈</string>
    <string name="str_14">念诵提醒</string>
    <string name="str_15">关于</string>
    <string name="str_introduction1">炉香赞是香炉点上线香，或以旃檀供养佛时，所唱赞叹「香」功德之赞辞。</string>
    <string name="str_introduction2">可减轻恶言恶语，道人长短之业障，但平时不造口业便可不念。</string>
    <string name="str_introduction3">可净化思想，并可冶疗因业力所造成之头痛。</string>
    <string name="str_introduction4">可消减累世之业力，并可冶疗因果病痛，或帮往生者做灵疗，即（帮鬼冶病）效果比冶人还快。但请注意若帮人做灵疗，即有可能会分担对方之业障，或出现与对方相同之病痛，或一阵子很倒楣，诸事不顺，请有此心理准备。</string>
    <string name="str_introduction5">念此咒后全身会散发类似菩萨身后之光晕，此光芒可净化磁场，恶鬼遇之如针刺，痛不可当，但其若可忍受此短暂镇痛，即可去痛冶病，全身病痛可痊愈之，因商家店面乃靠好兄弟赚十方财故不适之。</string>
    <string name="str_introduction6">能将我们准备的供品变成很多很多，或者观想供品取之不尽，来供养诸佛菩萨乃至法界中的一切众生，令得满足而起大欢喜心。</string>
    <string name="str_introduction7">为观世音菩萨所说，持诵此咒，能得佛的智慧，妙法，明白佛法的道理，把烦恼转成菩提。一心念咒，到临终能亲见阿弥陀佛和观世音菩萨率众来迎，当即往生极乐世界。</string>
    <string name="str_introduction8">佛在净居天为诸天众们所说，它的最大效用是消除灾难，经中说「若诵此咒一百八遍，灾难即除，吉祥随至。」</string>
    <string name="str_introduction9">诵此咒一遍，如礼大佛，名经、四万五千四百遍，所造众业，纵愈世界微尘数，应堕阿鼻地狱者，虔持此咒、临终亦能往生西方，其功效之大可知矣。</string>
    <string name="str_introduction10">佛在袛园会上，因哀怜众生，易堕三涂而说，但至心持诵，能使短命众生，福寿无量，令现世得无量福，凡有所求，无不称遂，如如意珠一切随心，功效很大。</string>
    <string name="str_introduction11">出自「大乘圣无量寿决定光明王如来陀罗尼经」持诵此咒能使众生消除短命天折，增寿吉祥，速证菩提。</string>
    <string name="str_introduction12">出自「药师如来本愿功德经」此咒有大威德，只要虔诵，可使痛苦皆除，受诸安乐，不仅可消灾且可延寿。</string>
    <string name="str_introduction13">观音菩萨，誓愿宏深，随感赴应，寻声救苦，观音菩萨的咒很多，都是随缘而说，只要持之以恒、虔诚所至，必生感应。</string>
    <string name="str_introduction14">出自「大方等陀罗尼经」世尊因文殊师利法王子的请求，而说过去七佛曾诵过的咒。一个人造了四重五逆罪，不仅后世受极大苦报，现世也不得平安，为了消灭罪障，最宜持诵七佛灭罪真言。</string>
    <string name="str_introduction15">持此咒须身口意悉皆清净，虔诚持念，即能消灭五逆十恶谤法等重罪，并常有阿弥陀佛，在其头顶以护行人，现世享安乐，临终往极乐。</string>
    <string name="str_introduction16">此咒的功德，使念佛忏悔，发愿回向的人，不会分散道心，早日修成，金光明三昧，破「烦恼障」、「业障」和「报障」速证菩提。</string>
    <string name="str_introduction17">补阙真言多于修法回向之时，作为增益修法功德，或补修法阙漏、不如法之用途，因为我们在诵经时，难免会念错字或念漏字不够圆满，加诵「补阙真言」，以令诵经功德圆满增上。</string>
</resources>